呢幅圖係咪串食肆無飲管？

諗多咗